大摩係咪傻撚左：tesla評級持有，目標價1360

現價做緊1670
咁樣仲叫持有，係咪應該係沽售先岩，又想呃貨，班大戶正一撚樣

可能講緊拆細後

呢間垃圾唔冼理

會唔會係講緊拆股後目標價啊最心水清係大摩

遇大摩我即刻要賣貨

大摩叫傻撚左
咁10倍高追左282嗰啲長線價值投資股東叫咩

入地講緊拆股後

唔係，真係講緊現價

大摩唱開淡，突然轉肽

止蝕都唔係問題
止蝕完再跌個時又唔入番先係問題

算多咗，之前好似目標價幾百蚊

正常啦
佢呢半年都偷偷地出晒貨
唔做淡佢點樣低位入市

我都覺得估值過高

拆完再上返1300
應該係2年內嘅事

代表要入貨

大戶要入市
升